黑警老屈人用念力襲警

香港人勁到可以念力襲警